電腦最易壞既係咪顯示卡？

壞卡了
MSI 560 TI

RAM 試過壞壞地 插多幾次又得
粒U 真係20年都未死

我覺得ram同牛易壞d

老母板>牛>卡

我仲有張史前gtx 650ti仲未壞

560Ti咁耐先壞 都話易壞

玻璃側板

部機係咁藍mon 換左 RAM 重裝系統都係藍.. 係咪最大可能係 老母板壞

防塵網

六年機火牛開始神神地
harddisk壞咗一隻

滑鼠

咁耐以黎剩係試過壞底板, hdd同埋火牛
屋企有張5850仲未壞

harddisk?

身同感受

咁耐以後未壞過零件 部部機都用8-9年
除左notebook 跌壞風扇
今次第一次壞 張卡用左9年

滑鼠係消耗性產品 預左㩒壞

hard-disk最易壞

未壞過 跌壞唔計

火牛真係好似玻璃做咁易壞

用幾耐死

兩年幾
evga 1000t2

rma 完繼續用

平果D咪易壞，買白金級果D， 不過好撚貴

係咪overload?
我隻Antec 9年不死

牛其實好平 平少少 但過幾年買過隻
咁不如直接買隻好d

算係咁啦用左9年

1000W overload?
利申果時粒u r7 2700 超到4ghz 先得果 100W 有找
display card rx5700xt 超到起飛都未過300W
我當風扇ssd 夾埋100W
都未chur 到隻牛過半

我都唔知咩事

560好多年前
我張7870用左5年左右後尾好似壞壞地咁先換左

所以想睇下大家點睇 係咪我keep住部機好好

一定係HD’s

牛》顯示卡〉底板

火牛點先察覺到有問題？

係咪關牌子事

最煩係要遂樣試，到最後原來係底版

曾經壞過HDD(40GB年代
Ram壞過一條
冇啦

好少壞
多數換換病發作

牛

火牛風扇有問題會有怪聲
供電不足除非你用gtr個啲神牛，依家都好少依個問題
一係就成隻燒

個人經驗 Cpu>Ram>老母>顯示卡

最易壞一定係老母板

老母版最易壞

牛識揀都好撚耐用

揀完隻靚牛都係會出事

睇人品

咁黑仔？
我老豆換u 多數係因為買唔番塊板

壞過
inno3d 9800GTX
Gigabyte底板一塊

HDD最易壞
壞過3隻
WD同死雞都有份

你幾耐清一次塵？

點清法？

除左CPU 之外
樣樣嘢都易壞

隔半年吸塵機吸

巴打咁好彩

display有塵好易出事

部腦自己熄機，應該係壞牛？

你講嘅前兩樣都換左，屌

淨係壞過HDD 壞個兩次 最慘壞hard disk 冇資料

但換得最多係display card

拆哂出嚟定點？

就咁隊入去吸咋

底板 >>>>>牛>>>>ram 我覺得

Display同ram 二揀一

老母>SSD>display卡>其他

最難壞一定係cpu

我隻GTR玩左半年打左耙 有保養拎去換
依家用左5年未死

呢段時間換左三張卡 一次ram

ram好難壞
人地俾你終身保養就知啦

同你同期買1000t2到而家未有事，真係睇運

我仲要係死待機果part

果時唔驚死照著牛打機未冇事 行得走得

有冇開佢個eco mode?

好似有開

我都有，咁真係抽中牛皇

display 依啲不嬲隔幾年就upgarde 一次
所以多數壞之前已經換鳩左，大w數就會換埋個火牛
cpu 不死身就唔洗理啦
ram 就有咁多條 壞左都唔鳩理
老母板就最笨柒，壞左買上一代仲貴過出新嘢
個鳩個換機都係因為壞底板 連二手都難搵
次次換機都係因為老母板先換埋cpu 同ram

rma 完咪又係一條好漢

真 壞親都係顯示卡
GTX550，GTX770都玩兩三年就壞
唔知依家張2080玩到幾耐

我有個frd一扭開機箱螺絲，塊玻璃碎撚咗，笑撚到我仆街

牛板卡

舊時隻牛冇力試過整死塊版
之後就死顯卡多過牛

Agger

成功 marketing 到成街 玻璃側板果間嘢真係 fat fat。 自始機箱變成最易壞果part ……

老母版，火牛一定易d

Ram壞左4～5次
其他野幾乎冇壞過

正解，試過一台機用佐7年，老母板換佐3次，火牛換佐1次，顯卡無壞過，BTW有張用佐10年既顯卡壞壞地，要不時拆出來用擦字膠擦下個插頭先用得

PS：RAM應該係最難玩既，用佐咁多年直到完全淘汰都無試過壞RAM

新嗰啲唔係打窿冇咁易爛

老母板->顯示卡->火牛

一定係 HDD, 用過咩牌子都會有一 lot 有 bad sector

咁都用9年

rgb同玻璃箱係幾時興起？
我上部機仲係全黑有光碟機上置火牛
上年一 砌機就法國有d咁嘅野
不過都幾靚仔

我部壞左好多年既陳年PC都係560，好多年冇開過機，依家打機用PS4，睇片用notebook 冇乜機會用枱機，但嚟緊會砌部玩Crusader Kings III唔窒就算

Gigabyte 老母板
Adata RAM
MSI GPU
Antec牛

長過我條命

我都慢慢唔需要砌咁大部機

HDD > GPU > PSU

我用的HDD 成日C5 (WD 綠盤丶Seagate丶Toshiba 都壞過1次)
我怕裏面的資料會損壞，所以我每次見到HDD有 唔妥就果斷即刻買新的HDD取代它。

GPU，技嘉3風扇版主的980Ti，我用左3年半左右。之後，有一日它其中一把風扇自己跌咗落隻PSU上面

PSU，Cooler Master V1000的全模組PSU，我用左4年左右，之後唔知點解它開始要反覆按幾次開機制幾次先開到機， 好似要預熱咁樣
然後，過左半年，我某日打打下機突然間斷電， 之後一直都撻唔著掉左。

免費白內障

其實有冇得配深水埗買大路牌子嗰啲有冇

而家先黎壞560TI咪算你執到

自己度尺畫圖去玻璃廠配

老母板

F5 最易壞...

好奇點解呢度咁多2-3年就壞一兩件

試過個牛用兩個月壞

白色好好J
七彩不了

最容易壞既係 win

應該係想搵個藉口換機

Gigabyte 老母板

你係咪用到當年好高級嘅靚嘢？

全部壞左換晒 不過起碼都有5，6年貨仔

仲用緊I7 4770 16gb ram gtx770
用左差唔多7年
最近死左隻牛
換左又行得走得
不過隻牛我用左差唔多10年
係再對上一部機帶落去

換過咁多部機 有幾次都係壞老母板多
DISPLAY卡, 火牛, HDD都壞過
CPU, RAM呢類未試過壞

原來ASUS黎
Z77-V LE PLUS

淨係死過RAM同牛

理論上我都覺得係顯示卡因為又有mechanical part,攞電又係最多又高溫...

玻璃應該近幾年
個時啱啱見到膠側板 見到張卡好似好型 就買左

same question

Win 10 藍mon 有code
影黎睇下

講呢d
屌你老母

我用d 滑鼠個 mouse3 制一定壞
even 之前買到razer 都係壞
我估因為好多人都唔用mouse3
但我就好鐘意用

中制?

+1 後來因為想玩4k先換

個人認為 mb >>ram>hdd>>>>>>cpu
粒cpu用左十年都未壞，後來因為mb 壞，無mb socket 支援先換埋粒u

Laptop電池

真 所以電腦唔應該一步到位
3-4 年換最好

老母板一定最易壞，唔壞都容易有d接口或者功能神神哋。

轉埋3070再戰多十年

搭單 求救
求救。部機係咁自動重新啟動

用左9年都話易壞，本身想預計用幾耐？

因為我真係淨係壞卡 所以睇下大家點睇

GTX 760 ASUS
用左4~5年？
明明成日打機overload但都未壞

好似次次都壞牛
有隻EVGA 650G2 RMA完一年後又壞
轉左RM750
Felton係我買完就搞Promotion撚樣黎

普通上下網既話，
壞一條ram 無咩所謂

Case Fan
24/7 operating

電壓唔穩，裝個ups穩壓無咁易壞

正常使用 CPU同RAM根本好難死

HDD火牛最易壞

除左牛都未試過壞其他野

牛同MB 都易壞.......

唔知係咪我住果度朝濕........

電容一漲....就GG鳥....

我個人係 老母板>卡>RAM
老母板壞過幾塊
卡2塊
RAM唔肯定 成日hang機換完就無事
隻HX520用左10年仲好地地

揀牌子好重要
壞一樣又冇一千幾百

其實有冇可能剩係set打機先用顯卡(睇片都唔想用卡),等張卡長命D?

得架 prioritize igpu
咁咪到 igpu 死得仲快

老母板最易壞 兩次都係老母板出事砌過

咪係，唔明個post咁多人話ram易壞
日日高電壓去電？

壞過兩次老母板 一次顯示卡 一次火牛

壞火牛個次有火花之後成條電線著火 嚇撚到我 之後驚左都唔買corsair

我會覺得係RAM

我塊華碩版用足10年先換

我個塊都係華碩 乜事都冇

但本身你無卡都係咁用igpu嫁啦

死快d 囉

好多人間中藍mon 呀reboot呀就會賴ram壞，其實係底板壞

講嚟你唔信
我張GTX 650古董垃圾 2012年用到而家

講緊我成日玩APEX、RAINBOW SIX、POE呢類燒顯卡嘢
反而上年壞咗一次HDD同火牛

部機用左8年, 咁耐最易壞係display, 換左2次, 之後係火牛同hdd, 各換左一次

Display第二次係2年10個月換(3年保養), 換到佢冇貨整, 俾返張OC我就用到宜家, 我估係model問題
火牛就打打下機燒左, 之後嗰隻買上一級用到宜家
hdd就係被win7藍mon搞死, 救唔返

CPU, RAM, 老母版未壞過
CPU就算以前Pentium 4長期idle 45, running 95行左10年都冇事

個個都話CPU不死身
偏偏我買咁多3C野死最快係粒CPU
人地RMA返黎全新原盒未拆嘅6950X
9個月就00死咗

其實吹好過吸 但如果你無設備都無計
我地用慣工業風槍 再唔係淘仔兩百蚊都有把家用式

見過最易壞都係啲人夾硬吉落去
D2吉d3

針腳彎左？

你屋企恆溫，濕度各樣野控制得好
其實好難壞

(即係長開冷氣）

塊板我換另一粒CPU 而家仲用緊
CPU就唔理換另一隻牛插 刷埋佢金屬腳都係00唔著
用手摸熱都唔熱

吹到成屋都係塵 我都係吸算
冇話特別保養佢 淨係想乾淨D

底版

呢個真係哭能咗，最慘個下係冇得配返

用左咁多年電腦，最易壞係老母板，其次係hard disk同火牛，其他野冇壞過

好耐都冇壞過任何野

媽咪板最易

雞牛係咁

點解電腦要用直流電

電壓唔穩定係易整死牛，加個ups/ 穩壓器

agree

我第一次砌機係壞完ram槽壞CPU再壞display card，前後唔夠一個禮拜

模組線

fsp 個牛好似有防潮

機械hardisk先係囉

冷氣開得多好潮濕

有冇諗過係比隻牛電死

Ram槽好難壞

我公司部後備機今年過年仲未壞
不過太舊又無位擺 大掃除掉左了
AMD3000+
7600gs定gt唔鬼記得左

部機砌左幾年
剩係壞過牛,display
唔知係咩隻牛搞到display提早壞左

隻牛用到依家都無事

光害機...

AMD GPU Driver

今次Driver唔炒 同grade平一千就轉會

gtx 1050 to 用左都5，6年
今年要換 因為玩唔到柏德門3…………黑晝面

MSI 不了

HYDRO G???

仲有三隻20Gb IDE HDD
留比個孫放入博物館

最易壞係LG

我諗我床底張6600GT仲run到

HYDRO G PRO